好對唔住，我呃左你個處

做完手術全身麻醉完醒返
電話亦有返電
俾我見到一個有理性嘅人

上連登出晒樣咁真係好想死

我相信無人電話會差滿電先自殺
不過暫時唔再同你用電話聯絡

而我終於借到朋友帳戶回應

唔好講電話住個句係消防講
所以就突然斷線入左醫院

想死亦都唔係咁易死
割脈 割頸 吊頸 我都一次過做晒
我真係好錯

吊頸整到舊患
食完止痛藥我都係痛
呢啲係報應啦

我懇求大家停手唔好再騷擾我公司 朋友 同屋企人 我一個人嘅錯
我鄭重道歉
我唔會喺呢度再回覆
事主我對你唔住
太太我都對你唔住
你掌摑得無錯
兩方面我都對唔住
仲有自己家人太太家人 公司同事都好對唔住
我知道而家真係好忙

呢個真係真名

連登仔最鍾意嘅相

我唔會再回應

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名

自殺咁又點 情緒勒索?你自殺就好可憐?

Strong post lm sin

會員名加no.自拍，識唔識規矩

....細個mk 玩戒手..依家大左仲玩依家野

食女食得咁爽

屌你老母臭閪

我第一眼睇到都係咁諗

諗下點補償返個女仔同你屋企人

你未死得住，有排還

阿樓主當初呃人個處個陣又無諗過呢d後果咩

自殺又點會係解決到問題
你傷害左無數人
包括你老婆
仲有你地父母

帶條女返大陸補返個處先好死呀仆街仔

梁生咁既樣都可以屌到處女，可唔可以教下我地班手足點屌處女

個女仔一世人唯一既野就咁樣比人拎左

屌閪個陣唔見佢話驚整到舊患唔屌

自殺唔等於可憐更加唔等於值得原諒
仲要d相無樣無number

生理上黎講，一層皮模組織姐

心靈上既創傷就真係慘

你估真係一死以謝天華咩，留喺度丟人獻世先至係最好嘅贖罪

推

如果你真係覺得自己做錯唔係應該自殺，你有冇諗過你自殺真係成功左反而係再次傷害其他人(e.g 你父母)，你老婆可能仲會傷上加傷。不如諗下點補救同埋放過你老婆好過

唔係你自殺就係條女自殺
所以...

特技化妝當我地細路女呀？

自殺多次，成功先po上黎

毒撚留名

自殺有乜撚用，講到好似啲人逼死你咁

Fake news 拉

梁生出現未

未死得就收皮啦
為隻臭雞死值咩
但作為賤人你唔死都無撚用！下次選擇跳樓唔該，去門常閂跳

笑4😁

吊頸整到舊患

想睇住你死又死唔去

失敗乃成功之母 再試多次應該死到嘅

呢條廢物真係唔死都冇撚用

你個名

呃處咪呃處囉，出軌咪出軌囉，使撚同你道歉，使撚同公眾道歉

成件事都戇鳩

如果係我個女仔，我直接話個男人強姦

放心 我每一個Post都會繼續推

好奇問下，想知道女事主有相睇未

咁都救得返
係咪call咗白車開定門先割

想知咩樣

如果我係個男仔我post埋女事主啦，呢啲臭雞以後咪又係搵你哋班連登仔埋單

反正個女仔想要個男人身敗名裂，如果係我就真係大家攬炒

想死點解唔跳樓

渣ga

咩叫連登仔最想睇既野
大佬呀 你自殺唔洗影上黎比大家睇

你同當事人講啦

啲相係2月2早上9點影，夜晚8點話自己做完手術醒返？

轉自會員蝦頭 樓主pin呢個

死傻閪死撚咗佢都冇人可憐

Who fucking care about u go to the hell pls

你當我17歲呀 我屌你老母

咁撚勁既個網

堅定流啊

真係好
屌完女仲有得訓醫院呃sick leave

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

#544 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蝦佳先啱

樣都冇 點證明係你

唔pin 好似係 fake嘅

嘩

我係入唻睇樓主仆街嘅

會唔會再自殺？

Fake 架
個date係網站個區嘅時間嚟

自殺有乜手術會做？有冇醫護講解下

吊頸整到舊患
你想自殺仲驚乜9嘢舊患
屌你老母
Up mud 9

16小時前喺站務台出po??

唔服氣咪唔好道歉囉
啲相連樣都冇你話維尼吊頸都得啦

死多次pls

屌你老母，我唔係梁生呀

呢啲垃圾連吊頸都怕痛

笑死 真係專家dickson咁款

如果你係梁生 可以直接屌我
利申:gay

我係糧生

手腕𠝹到都流血流到爸爸聲，𠝹頸紗布竟然冇血

拎個傷口岀黎再講

冇人會可憐你

梁生就快到食用限期
再落去佢會禿頭
有機會我都想俾佢試吓屌屎眼 等佢多樣回憶

所以呢？
情緒勒索完喇之後呢？

收皮喇
比反個處人囉on 9
扮可憐？

快啲自殺死

真係死左先算啦，未死冇人想知

話唔定佢仲傷過梁生

jm9

樓主講多d先
lm

唔撚係我呀

洗鬼同連登仔交代咩

似乎orthopedics
手筋/肉/皮介斷
要搏番埋

唔好心軟，死左仲好人揸

你不如落本D整個骨灰位

話已經死左

who

事主

觀塘返工既ACO梁瀚文你都算好嘢背住老婆呃我之餘原來仲呃埋其他女會繼續追擊你直到爆晒你啲嘢出嚟為止唔清楚既人可以喺Google直接打梁瀚文連登佢真係世紀賤男堪稱許志安2.0

樓主憑自己實力呃返嚟, 點解要道歉?

樓你老母

呀梁生肯自拍條手帶未

比你攞張廁紙遮住個QR code同身分證號碼啦

樓主你標題唔寫明轉貼咁勇

好癲

吊頸都可以整親頸死唔撚去

咁樣會多D人睇

是但揾野包下都講下咁

又碌落山又割脈

呀梁生真係好忙

扮可憐？

唔睇pin都以為你係條賤男
一定大把人睇完#0就屌晒你全家

樓主你咁睇唔開都有嘅

係呀好慘

想條油仆街

快啲死啦
浪費醫療資源

有心想死就去跳樓啦
唔好扮野

吊頸整到舊患 笑撚左

佢條頸想點

入院做thyroidectomy?

事主自殺失敗要入精神病院住下
睇黎要失蹤一段時間

本身我都諗住留一線算
一次又一次俾機會佢

我已經訂咗機票
好快我就會去到英國重新開始

然後我會將呢條臭閪
全部相擺晒上嚟

死臭閪我同你講
你以為我冇記低啲相
你同我講過話想自殺 唔緊要
我好快會公開晒等全部人都識你
俾人睇吓你呢個淫閪
床上邊係點嘅樣

死八婆搞鳩我 唔會放過你

已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記＜4＞

#138 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係好好笑

跳樓拗親腳

痴撚線
你以為去到英國無人識你？
成個香港族群都會杯鳩你

唔好死ar

Bno 要求良好品格
如果搞到上報紙會點

樓主好勇

原諒了 好好生活

我懇求大家停手唔好再騷擾我公司 朋友 同屋企人 我一個人嘅錯

ok

我覺得真正要自殺果個唔係你
係專家Dickson

Dickson 你唔好死呀 我要睇多集 圍爐取戀呀

都未見過渣男道歉要咁9多野講.
你都死唔去,又話咩好痛.

你呃9人個陣插人地處.又唔話插你好痛. 屌你好母!
一係就唔道囉! 屌你咪屌你.
一係就認真道歉
都唔知你做咩撚.

其實你個樣已經通咗天
點解唔索性影埋個樣

應該損左要痴膠布咁上下

屌 樓主都唔係梁生本人

冇人同情你呀柒頭 係到賣慘

收撚皮啦 屌你老母

我屌你老母呀賤人，影撚衰哂港男快撚啲死

笑撚左 死左就可以解決到問題？
你老婆嫁左畀你先係最慘個個

係英國

肯定幫你係香港人谷入邊傳開去 等大家知你有幾賤

你做過嘅野 肯定跟你一世 唔洗諗住走過嚟就可以開心簡單重新開始 你最好自殺死 下世醒定啲

呃個細路女 冇人會放過你 日日同你推post 搞埋你屋企人，同事，朋友 你仆硬街

食𡃁妹唔係問題 大把人咁做之後結婚
但你係結左婚仲呃𡃁妹

死不足惜 無人可憐

舉報你條仆街，屌你老母

你無悔意出po係做乜？

麻煩巴打幫幫手share出去
睇唔過眼呢d人毫無悔意
仲想公開人地床照

好心你縮返埋老母個閪啦，唔係衰鳩痕人地搞到你咩

樓主勁慘

比班盲撚屌到仆街

床上面？事主唔係17歲？CP?

喂 咪扮慘啦

屌你咩 30幾歲嘅人去呃17歲靚妹

之後仲上吊？拍緊TVB?

比條油睇到就得

公開完我驚你出唔到香港

行出街分分鐘比人打

點認到啊我想問
英國咁大，佢又無犯法

有全名

出post咁型?

改名咪得

低調D

岩

死唔去？

Lm

你應該要諗點樣解決件事
同咪處理自己嘅問題
而唔係了解自己

中二

我舉報唔少藍絲去英國🤭
依家仲有曬你資料 easy😘

你同條女講啦

由頭到尾淨係一個新account講
自稱女受害人 然後隊左個加害者出嚟
突然之間又有不知名acct話係代post自殺獲救
最好笑係女受害人都收聲時
有一個ac九唔搭八要埋人哋老婆電話號碼
個ac仲要一個post都冇出過

成單嘢 我都唔知睇撚咗啲乜

老實講係
佢最對唔住嗰個係佢老婆，唔係貪人身家個女仔

但係擺上來公審下食下花生都幾好味

有巴打起左佢底咩…

梁生恐嚇完人又無左個post (4)

死撚左佢啦下等賤畜

原來去左吹水台
自

我錯

傻仔一枚
自己做錯嘢仲想毁埋個女仔
真係好q仆街
師兄做得好

抵死啦屌你老母

對唔住？
我殺咗你全家再切撚咗你下面再講對唔住得唔得

恐嚇？

割脈割頸加吊頸後都仲咁好氣力出post
人體真係好奇妙

下次跳樓啦
一定成功

食女個時又唔講對唔住人地？

樓主話同人糾纏10個月
但電話號碼都爆唔出黎

真係唔知睇撚左d乜

推緊post嘅
到底知唔知自己推緊乜

邊撚個嚟？

有冇整合

了結自己？

下😂

死又未撚死得

仲要好似好撚型咁乜撚唔回應😂？

推撚到你死到為止呀

係

仲咁撚串
推

等睇條女既相
利申 都係會推到你仆街

自殺會落地獄，樓主唔會再做啦

唔撚是我....

大家係唔會放過你的

咪就係 唔係諗住死咗可以算呀？
欠咗人一世啊

男人做得就唔怕認,食左個17歲處重救人唔好迫死自己
男人老狗唔好咁啦,三十歲人重諗住搵死要脅人

你快啲死撚咗佢啦

咪就係

唔好推

想睇佢老婆多啲
要累埋身邊最親嘅人 個仆街先識驚

你好呀梁生，
你幾撚時死？

多謝你呀

推緊

想搞死自己多啲人地未成年

無知一問，跳樓跳海易啲生存到 定 割脈易啲

Ps::: 絕對絕對唔鼓勵唔支持輕生行為！

見到副尊容
我真係呆左

做嘢之前諗後果啦
你估你係細路仔咩梁生

割脈好似要好耐

我唔撚是條仆街呀

想係新聞見到你多啲正仆街
睇你呢啲人渣過一排又食細路女
害人地一世 細路女當你唯一 你當人地其中之一

够膽你試下，你錯在先睇下D人會幫邊個，想更加出名就反擊

炒佢啦政府

btw 唔知係咪本人

下面係點黎

冇戴口罩一啲都唔似專家dickson

Google咸濕樣佬

呢d就係平時鬧人係雞180 30cm 月入100k既連登仔既樣
咁既樣都食到處女都叻仔
食正個癲既處算你唔好彩

JM9

以為Oscar ma sor

初步還個樣再整張高清手繪版貼街招

上天都唔俾你死係因為你仲有野未還，唔好講到你自己好慘，用個大話呃個妹妹仔？

有d野要還架

喂有冇懶人包
呢壇咩大龍鳳

樓主似係花生友，借刀？

上個post好似有個巴打唔滿意梁生呢個回應
對佢發出咗最後通牒 唔係嘅話就有真人相睇
巴打你去咗邊好想睇

唔是借刀

係轉post

條友為咗份工 好博
廠都入埋

其實有咩好追擊
17歲女學人玩交友app俾人呃咗個處
但都係你情我願唔係咩
係咪因為係處先咁多人追擊

去跳樓乜都死啦

btw巴打死唔去
有無諗住植髮？

破咗人個處
令呢個世界處女-1
生返個處女出嚟, +1
貢獻世界

佢老婆講一句撐佢就搞掂啦

佢特別提到自己呢個病會導致性功能受損，當時當局者迷，俾愛情沖昏頭腦既我自動獻身，佢開頭拒絕但係之後又應承，就係咁，我俾咗自己第一次佢。

佢今次就自爆自己輸股票差大耳窿20萬。自此之後，我就諗辦法籌錢，縱使佢話佢死都唔要我啲錢

。佢不停講大話呃我，佢可以心安理得咁訓系佢老婆隔離同我講嘢，我覺得好心寒好恐怖。 而且今日分手之後，突然有財務公司打嚟俾我話之前同我傾過貸款，宜家有十萬貸款計劃

好明顯就係佢俾咗我個電話號碼財務公司，我真係覺得哀莫大於心死。佢一直都set緊局俾我踩

佢個名好撚好笑
Btw我睇呢個post入面啲留言都好好笑

姐係咁
扑嘢我講咗啦
呃係呃但你情我願
條女自己玩交友app又沉曬船自己冇責任咩
年中都幾百個阿婆俾人呃棺材本
早幾日先有個呃咗幾百萬
有冇人幫個阿婆聲討條仔？
所以咪問你哋係咪關個處事

成件事你情我願
縱然佢好pk

吊頸整到舊患咁都攞得出黎講

其實屯門同荃灣咁近，點解唔咁樣整路軌

你真係借帳？

點解呢層樓啲comments都咁好笑我笑到就黎喘氣咁滯

下 真係得你先會將兩件事扯埋

依家女事主連登自爆被人呃
阿婆會唔會識上連登搵人申冤？？連登仔會唔會突然間就知道呃阿婆錢嘅人嘅電話號碼同相同地址？？連邊個阿婆俾人呃都唔知
咩線索都冇你係咪以為連登仔真係咁神通廣大？

呃等於你情我願？呸受害者有罪論
依家係條仆街出軌+詐騙女事主錢
法律制裁唔到，咪唯有唱衰佢人格

笑咗

好撚好笑

一張除罩相都冇個嘴好得人驚？

呢d人真係正人渣黎

你當我係對堡仆街講
sor

個d呃人處仲要有老婆既真係仆街

新入黎睇應該從邊度開始追起

年中大把仆街做呢d野仲風流快活，洗乜死

原文：
［推］31歲無恥梁姓人夫呃17歲學生妹處

已婚人夫梁瀚文追擊記(2)

已婚人夫梁瀚文追擊記（3）

已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記＜4＞

哇屌你人形垃圾，搞完事主，承受唔到後果就走去自殺逃避？你撚係人黎？

絕對情緒勒索

其實咩叫「呃人個處」欺騙感情就欺騙感情啦

玩西夠 唔好玩感情
感情比個西更脆弱

樓主 呢啲係你自作孽 自己攞番黎
自殺係逃避嘅行為 你偷得食 食得人個處 就預左要還！

你老味，我唔是條仆街呀
轉post呀
知唔知咩叫
轉post呀
轉post呀
share 呀呀

死仆街

樓主俾人以為係事主

on9
潛水潛返幾日都冇人會理
係要衝出黎自己炒返熱佢

扑扑下野死撚左就啱哂佢

Po 3 比較多/齊料

玩膠玩出火

有心自殺嘅話點會死唔去

咁你標題又唔講

佢隱瞞好多事實
大話連篇

一早講明咪冇嘢

你死關我撚事

標題內文都無提過 抵你比人屌

屌你老母
糧尾分紅海
死全家啦
食人處女唔洗還啊
你呢啲賤種畜牲
屌你老母啊
新一年
希望你全家落地獄

＃2 咪post左source 囉

我處食女關你撚事呀呀呀呀呀呀呀

糧尾分紅海(處女殺手)

以為自己好撚幽默啊?
我起曬你底
知你以前做過啲咩
推到比更加多手足見到
睇你份人點仆街法
比天收啦
食處女
屌你老母

笑死

我食埋你老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你上網唔識用腦架？

為左呃人入黎 專登唔講

自殺應該係最無用既方法
做男人偷食就大膽啲，理撚得人點講呀，你估賤男係得你一個咩？做完又要縮，咪撚丟架啦

咁其實梁生有無拎過樓主錢先？
我間唔時都收到電話話有低息貸款 其實咁岩得咁橋都未定

利申 唔係幫梁生 讚成呃人隻豬直接去跳樓

樓主正仆街!

傻架 食女食到要自殺

屌 呢啲人好撚噁心

扮乜野

點解佢可以仼食仼飲 無責任

推一推

咁廢㗎，三料自殺都死唔去
你做事一啲決心都冇

吾角duck禾可橙嫁咩

我一開始都以為你就係dickson
點知原來唔係 又幾好笑

到時驚啲人打錯Dickson

who cares
無人會可憐你
更何況你係柒頭

呃完人 點算你情我願

吓真係得你唔明個問題係邊

我一開始就話感情問題唔值得推
係樓豬quote段金錢糾紛我先講
阿婆post就個個恥笑阿婆
一個17歲𡃁妹上嚟up兩句就個個衝曬出嚟討伐條仔
原來平時正義魔人潛開水
有曬資料先會上水推爆佢
咁你嘅正義都幾撚廉價

你就淨係識睇個「呃」字
交友app都唔係咩新鮮事啦
條女自己差一年都成年人啦
玩之前唔識google睇吓有冇伏？
你自己要take risk玩交友app就有責任保護自己嫁啦
冇防備俾人呃撚咗就上嚟喊兩句搵人幫拖
我唔係話條仔冇錯但係成件事條女冇責任？
冇責任到可以一面倒公審條仔？
條仔係呃感情呀
但係條女自己同意俾佢屌嫁嘛又唔係強姦
呃感情可以係咩罪？
你話條友出軌呀嘛
出軌係佢私人感情問題
又關你咩事？
淨返低係得個呃錢屌得入
然後個問題又翻返去上面
阿婆俾人呃咗幾百萬
你：冇資料，唔理啦屌都廢事屌
17歲俾人呃咗十萬
你：推撚爆佢！法律制裁唔到條仔我哋制裁佢！

你唔係以為自己真係正義之師呀

結左婚都仲搞搞震 即抵撚死 唔好係街見到你 一篤口水吐死你 屌你老母丟撚哂我地港男架 死是小 面子是大 仆街

咪同之前個sam哥一鳩樣

但之前sam跳樓單野
個個連登仔狙擊條女話佢出軌, 話應該要佢跳樓死

未聽過有騙徒會自殺死
做戲扮自殺就見唔少

這才是重點～研究發現18歲以前發生性行為的女性，日後發生子宮頸癌的機率是對照組的六倍

明明就係個臭閪西痕自動送上門 到底何來呃

支持樓主 死臭閪自己送上門講到比人呃咁

明既，唔係自己食就係臭雞

佢係咪利用開人地同情去生活
騙處又扮橙 而家俾人爆樣
又影晒d自殺相又黎博同情
呢個叫乜症話 有個學名 唔記得

我係女黎 死傻西咁細就學人玩交友apps仲送上門怪得邊個 明明就自己送上門講到比人呃處咁
利申 從來唔玩交友apps 唔明呢d臭閪有咩好怨

佢17都好難怪，sor以為你巴

有D假 如果佢自殺又死唔去
醫院唔係應該要綁手腳以免佢係醫院自殺?

做咩事

如果係佢自己call救護就唔同講法

首先，利申返本人之前都係默默追post係你留言在先，就算用不推文變相有份推post。你回望點解件事可以開咗咁多帖：第一，有資料+樓主識用男事主個樣神似專家dickson，吸引埋dickson本人回應，變相增加關注度。第二，疑似有事主回應，而個會員為擺脫幫事主既指控另外開post，呢件事情發生咗兩次，其中一個係呢個post。第三，你回望返第一個post，有幾多人指責女事主係睇中左人哋嘅私樓既雞，變相推post。

其次，係如果有追post嘅人要鬧嘅都第一二個系列post鬧晒，係你新入嚟所以咪覺得呢度冇人鬧個女仔。同埋2021了，唔係真係會有人以為所有人都睇得個處咁重要呀嘛？係因為佢有老婆出軌，唔係單純呃個女感情，第一個post d人係諗住推到俾佢老婆知，正正就係因為法律上嘅無罪，道德上嘅有罪，譴責男方嘅力度先至大過女方。

其次，「你唔係真係以為自己真係正義之師呀」
你可以套落好多方面㗎，列舉近排連登熱門事件：
GME：點解要提班靚仔唔好高價接貨，你唔係真係以為自己真係正義之師呀
新娘偷褂：點解要幫手推post，樓主有證據咪報案，你唔係真係以為自己真係正義之師呀
極品新娘r人情：點解要幫手推post，個新娘又冇犯法，你唔係真係以為自己真係正義之師呀

只不過連登仔嘅本性就最鍾意推到人自殺，根本唔需要分事情對錯，之前error唔知邊條友出軌，我到而家都記得條女個名叫沙律，明明最錯係個男人，但有d人似要推到埋沙律自殺。

如果阿婆事件有線索，唔通會連登仔幫手推？單係笑阿婆已經會好多層數。依家唔係以前嘅高登，連登仔可以做嘅最多都係得推post

樓主你比人認為係事主都幾好笑
不過都係抵你

食屎屎 Thx

最後

你可唔可以唔好對連登咁大期望，除咗自爆嘅人之外我就未見過連登起到會員底。

而我冇諗過正義呢兩個字可以係你呢度變成一個侮辱性字眼，幾時開始「你唔夠足夠正義」都可以成為回覆者嘲笑人哋嘅理由，被回覆者冇辦法點評人哋嘅理由。

請問你平時係咪做開黃衞兵？與唔夠黃就要立即趕人去藍營頗有異曲同工之妙。

蠢人

根據英國人類學Dr.gossipg教授的研究報告敘述，女性在性交以後，如果曾經讓男性的精液進入過自己的體內，這樣會讓女人喪失其「最原始的純潔基因」，子宮會分泌一種液體，為精子提供能量，並讓其在子宮內存活1-3天來延長其與卵＜!－－＞子結合的機會。並且，會殺死一部分活力差的精子，達到優生的目的。

但是，就是這種分泌物，把精子分解以後，吸收了精子的部分基因，並保存了起來。這種保存，是永久性的，且，會遺傳給女性的後代。無法剔除。在女人和男人交媾的那些日子裡，男人的億萬個精子進入了她的體內，精子進入女性體內後，除一部分流出外，其他都會發生自溶現象。在它們自溶時，會釋放出一種遺傳物質「核蛋白體」，被女性生＜!－－＞殖器官的內腺所吸收，與此同時，精液中還含有多種性激素，這些性激素也會被女性體內吸收。被吸收的精子和性激素中的遺傳物質——「脫氧核糖核酸DNA」和「RNA核糖核酸」，能使母體性細胞產生遺傳變異而被同化，進而引起後次卵細胞也隨之變化，因此而產生「無距離遺傳」的效果，所以如果和有過性經歷的女人結婚，便會出現兒子為什麼像其他人的緣故。

屌打咁撚多字
認你自己係花生友咪算囉
又係你理直氣壯打咁多字支持公審條仔
又係你話法律制裁唔到條友要用自己方法制裁
講到為正義而戰咁
而家又唔認
我幾時有指控你唔夠正義
係講緊你呢班友想睇人仆街咪認囉
扮撚曬正義真係好撚嘔心
不過算啦
原來你打咁鳩多字都係花生友嚟

標題唔講抵撚死

為左搵食咁博命

你收皮啦
我幾時否認過自己係花生友
就係花生友先得閒打咁多字覆
你唔係指望女事主出嚟覆你呀嘛

你望返你自己一開始講乜嘢啦
講點解要推呢個post但唔鬧女事主
一棍子打死全部人 嘔心到我先覆

本身「正義」呢個字係你提先
「呃」呢個字又係你提先
咩都你自己提 仲要鬧翻人轉頭

幫你recall返你第一個留言好唔好

最後我逐句逐句覆你

支持公審條仔=條仔出軌有錯
如果佢自己唔做啲仆街野
需要推post推到通知到佢老婆？

首先由一開始我講自己唔係推post既人
想知點樣一棍子打死晒之前推post全部人都唔係？
自己唔睇返啲留言就貿貿然就話唔係因為處所以先至咁大回響
而我上面已經覆咗你timeline講述點解連登會有咁大迴響，我呢度就唔再重複一次

我都講明自己係花生友你點樣指控我
我睇唔過眼你覆人成浸自私撚臭味
先唔提你一棍子打死晒所有人
仲要攞阿婆來做例子，似足平時鬥黃
就算扮正義都好都好過你毫無同情心
連扮嘅功夫都做唔到

肯認自己柒未
我一開始邊有話冇人鬧女事主？
我係問你哋係咪關個處事
係你話我受害者有罪我先同你解釋條女都有責任
「呃」字係我提呀
但係執著於個「呃」字覺得唔係你情我願嗰個係你喎清
你句「法律制裁唔到，咪上嚟唱衰佢人格」
唔係為正義而戰係咩？
你講到咁樣樣，我以為你係正義撚咋
點知你而家解畫又話自己係花生友
你咁彈出彈入我好難同你溝通嫁喎

自殺然後自拍經過治療嘅傷口

根本你就錯重點

我自己唔係正義撚 但而家係我唔俾你話正義撚
Ok唔ok？
點解我花生友嘅身份要同我保護正義撚有衝突

你講咁鳩多嘢指控我
我逐一解釋完你又話我錯重點
個重點你提出嫁喎
你衝出嚟保護正義撚嗰下就已經唔係花生友啦
搞撚笑咩
姐係街邊有人俾人追打
你衝出嚟話：「喂你唔準打人！」
人哋問你係咪做架兩
你答：「唔係呀我路過嫁咋」
花生友就唔會get involved 成個討論啦

肯認自己柒未

我：「呃」=佢呃老婆=有錯
你：「呃」=佢呃條女豬仔=有錯

我成個timeline已經完美咁覆咗你關於「唔係關個處事都咁大迴響」

你理解到未啊？

點啊你 又係你講我花生友 又係你講我正義撚 彈出彈入 我接唔到

唉，是但啦，唔好覆我，再討論落去都冇意思，本身呢個話題已經冇營養，我哋而家好似變咗推Post，我自制力不足，覆我我就手痕想繼續覆sor for攞咗你成朝傾呢啲無聊野

Jm9
你問我點解你做花生友同正義撚嘅身份有衝突
我咪答咗你
係咪又要講返一開始點解我會interpret你係正義撚
花生友你自己都認係
點？又係我屈鳩你？

內文咪話借朋友ac

有追前post，

你依件事適合喺連登以外嘅論壇講會好啲

喂喂喂 我屌完你老母 再扮自殺

可唔可以當冇件事

但你舉嗰個論證例子都唔啱...

問題出咗第三句
因為我前面回覆有寫到話我花生友保護正義撚
其實就變相左我承擔左做架兩個角色
但無可否認本身我的確係路過既花生友

連你都認同我本身係花生友

因為我只係唔get involved 本身17歲女被呃感情既討論，係你喺呢度留言之前我冇回覆但我get involved你自己開既topic